特朗普緊急批准以武漢肺炎痊癒者血漿作為治療方法！痊癒者fatfat???

有錢人絕望之際 連高價巫醫都會搵 求奇跡出現
後生仔新鮮痊癒者新鮮血液 岩埋血型 仲唔fatfat?

美國總統特朗普緊急授權使用血漿療法治療新冠病毒肺炎。美國食品暨藥物管理局（FDA）今天宣布，緊急批准以新冠狀病毒痊癒患者的血漿作為治療方法。

美國食品暨藥物管理局透過聲明指出，這種療法可能有效治療新冠病毒疾病，且療法的已知和潛在益處大於已知和潛在風險。FDA稱，到目前為止美國已有超6萬人接受恢復期血漿治療。

特朗普在白宮媒體簡報會上將形容這是「歷史性突破」，他又讚揚管理局的做法，表示已經期待了一段長時間找出新方法抗擊疫情，會上他再度以「中國病毒」來形容新冠肺炎。特朗普早前指責食品藥品監管局，刻意拖慢疫苗研發至11月總統大選後。

另外，報道稱特朗普一直在尋求宣佈抗疫上的新進展，正考慮在10月，為牛津大學有份研發的疫苗，提供緊急授權，以便在11月總統大選前投入使用。疫苗目前在人體試驗階段，進展良好，部份國家已經簽訂協議，在疫苗研發成功後，獲分配疫苗，這需要求FDA對疫苗批出緊急使用許可，但藥廠否認曾經同美國政府討論緊急使用授權問題。